過去左既rg居然無新粉俠傳

我真係好撚傷心

無擺檔喇佢，可能唔夠錢

佢比人起底都抵死喇，串撚柒柒

佢同鳩硬真係one喇

同胞

高登個時有巴打認真叫佢改進下邊d位
即刻起晒綱

你用英文係咪英撚

而家仲見到畫死屌佢既人
但故事又講唔撚通點解堆人要死

ching sick ball

講緊既係好言提議個班
不過袁生可能比其他人屌到無癮 將前者一律視為唔識野